告密眾籌，有冇得諗

P牌第一次開post, 希望大家見諒

今日重點在於要攞返8.31太子地鐵入面既CCTV片, 大家可以諗諗可否搞個告密眾籌，仿效689懸紅咁

我地可以訂啲rule例如
- 要提供既證據要法庭採納先計
- 保障告密者身份
- 幫佢轉做污點證人或豁免檢控權 (利申唔係法律撚)

俗語話 有錢洗得鬼推磨

威逼唔到我地利誘

如果籌到HKD 2-3m可以買返個真相，我覺得抵過登報。加上如果證據夠實可以係唔曝露身份下出現， 兩三球比散仔狗，黨鐵職員，或涉事市民工，呢個誘因都吸引呀。

我明最後如果籌左比狗大家會覺得好冇道理，但電視都有線人費，我地可不用一切方法令到公眾知道真相？可能我地用幾球就可以令核彈爆發，中共瓦解？

P.S. 唔識搞眾籌 有冇巴絲可以幫下我

光復香港，時代革命

push

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Tui 支持 有既即捐

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

自推x1

推呀

CCTV

快啊

Push

推

你咁樣講左出黎仲算唔算告密

831 CCTV